（制裁紅底法官·續）點解要制裁佢地？

我地係講道理嘅
搞鳩你一定係有原因
我地唔係強逼法官接受我地果套
我地而家係要佢地改正
即係變翻「中立」
公平公正咁審訊
絕對唔係要佢地變黃

咁做有咩好處？

1.保護手足，避免濫捕鳩判
eg 雷射筆事件，亂charge暴動

2.牽制黑警，等佢地無得「合法」做壞事
eg 鳩批禁制令，插贓嫁禍

*3.避免中共用法律打擊運動
表面上手足好似犯咗法咁
俾人拉去坐
但係好多都係得支雷射筆
或者更輕微嘅野
中共無咁容易明刀明槍
就靠「法律」嚟打擊我地

所以我地一定要制裁班紅官

戰術部署

1.黨員掛勾
要停止認同佢地係法官（紅底法官）
因為佢地已經係屬於共產黨員
幫共產黨嚟打壓我地

有咩作用？
既然佢地係親共
自然可以加速制裁
無得比佢地扮曬蟹話自己係法官
加入制裁名單

2.順水推舟
除咗可以透過香港民主及人權法案制裁
仲可以推馬格尼茨基人權法案
除咗加快制裁速度之外
馬格尼茨基人權法案嘅意義更貼切
因為馬格尼茨基喺關押果陣去世
所以某程度上可以聯繫埋法官
制裁埋類似嘅鳩判法官

3.集火攻擊
頭號目標：彭寶琴
集中處理呢個八婆先
開咗制裁先例
就可以加速處理
順便嚇下其他紅底法官

技巧
記住
彭寶琴=梁天琦
諗起梁天琦就要諗起彭寶琴
將兩者連結
梁天琦=爭取民主人權而入獄
彭寶琴=共產黨員鳩判打壓民主人權自由

作用
話俾人聽法官已經被共產黨滲透
司法獨立已被破壞
要求制裁法官

練習
喺呢個post入面
不要說pish
嘗試說彭寶琴
要比更多人認識下呢條八婆

相信咁多位噴漆師都有d悶
可以試下噴新野
例如死八婆彭寶琴

死八婆彭寶琴

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

支持制裁紅底法官

仲有樣, 要求英國褫奪佢地個執業律師資格
呢類人好多都考完bar先返香港做野